唔好恃住民意而放飛自我， 應深耕細作將地區染黃

認同請幫推

真。認同

做多啲地區工作

yes

agger啊
唔好打飛機
我地仲有好多野要做咖

推

AGGER

同意

一樣6:4 咋 要改變局面

pish

push，咁多位議員要加油

多咗人出來投票，唔代表下屆一樣會有咁多人出返嚟，但對家鐵票就繼續咁多
好好深耕細作

agger

正確

認同

push.生性呀

Support
厚積薄發

下一步 拉攏埋20歲以下未做選民嗰班

岩

推 區議員目標喺對家鐵票

Agger

Push

各位要留意總票數，我哋唔係100%，唔係80%，最多都係6:4
所以要捉緊機會去繼續翻盤

作為抗爭嘅後盾
同時作為將地區藍染黃嘅前鋒

真，下次D市民就真係睇你有冇做嘢，各位生性D。

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

唔小心負皮咗 幫推

係，其實係64比
仲要堅光復香港
立法會唔改變制度好難玩

bump

放飛自我呢個term係匪語，少啲用

可以用返「飄飄然」

整肅老人院，要一次過消滅哂保皇鐵票陣地
唔好變返2003年區選咁，07年輸突返

要將下一代變埋黃

請勿再係場內外叫口號，全部未宣誓！都可被DQ！！spread

宣乜撚嘢誓

地區工作做得好好
本土派都實贏到廢老票！

推唔到 照推

業主立案法團

業主立案法團同法團

同意 推

認同 推

黃色經濟圈

push

幫推

啱
請參考鄺葆賢bb
一個女仔染黃成個黃埔

放飛自我係咪大陸潮語

推，泛民成日持住自己民主派以為坐定粒玉就贏硬，完全忽視社區工作